（舊文重溫）印度很可能是擊潰中共的國家!!!!!!!!!!

很多人錯覺中美可能發生戰爭，除非中共強攻台灣，不然中美髮生熱戰的機會基本等於0，首先中美地理距離相隔太遠了，雙方的核彈互射也因為距離太遠的問題效果不大，當大部分都被攔截時，熱戰的成本太大了。其次美國有過擊潰前蘇聯的經驗，美國會通過大面積的經濟脫鈎和封鎖等政策讓中共陷入經濟大衰退。但是即使經濟大衰退，中共的崩盤還是不可能的，中共通過高壓而高效的維穩，可以在經濟大衰退下依然維持政權，要擊潰中共，一定需要發生外部戰爭，然後中國內部革命，在這些條件下，個人覺得印度是最有可能使到中共倒台的國家，理由如下：

1：印度緊貼中國，印度的核彈對於中共來說殺傷力最大，一旦開打，基本都是招招到肉的效果。

2：印度同中國一直有領土爭端，無論是政府還是民間，對中國一直都有一種不太友好甚至是仇視。

3：印度人口太多，領土卻少中國很多，人口的大量密集使到印度具有很強的領土擴張野心，印度一直有吞併西藏的想法。歷史上，人口爆炸的國家大多都會樂於開疆辟土，印度存在著這種極大的需求。

4：印度種姓制度是印度進步的障礙，但卻是戰爭的最大保障，通過戰爭可以改變下層種姓上升成上流社會，一旦發生中印戰爭，印軍有足夠的戰意。

5：印度人口老齡化不高，合理的年齡結構可以支撐印度的對外擴張。

如果在不久的將來，美國各種經濟封鎖讓中共陷入經濟大衰退，印度肯定會趁機出兵打中共，到時候，在嚴重的經濟衰退和印軍入侵下，中國內部就會發生革命，中共倒台成了必然。

PS:習包子訪印，被三哥搞了兩千個習近平出來做迎接，你很難說這純粹只是三哥的無釐頭，個人覺得，這更像是測試習近平這個人的能耐，通過這個別出心裁的迎賓後，三哥覺得習包子純粹一個自大又無能的智障，君不見，習包子回來不久，這兩天印度直接成立兩個特別行政機構管理中共實際控制的爭議地區，三哥是隨時準備好了，一旦美國擊潰中共經濟，印軍就會揮師西藏。

另外，越南也是中共的大敵人，越南時代反華，全世界里，越南人是最反華的！

篇文幾時出？

解決肺炎先

11/10/2019 二千個學生戴習總面具迎接佢
即係呢幾個月內出

印度佬識玩就救新疆，都係附近，d人已經逼到癲隨時個個肯做死士

樓豬睇過印度閱兵未？

人地嘉年華式閱兵唔代表廢過摺皮軍

啊叉曬氣
強姦就叻

大佬你認真比較下根本就知唔係同一級別啦 意氣用事有咩用

連登仔又喺度幻想外判革命

解放東突厥

印度係

用人口同支那攬炒

但印度軍力隨時仲廢過強國

美國出航母空中支援都夠

仲有西藏

定係你諗住用汽油彈打解放軍

如果美國唔會打中共, 咁印度更加唔會打中共

因為美國 打中共, 是有能力完全秒殺中共
所以美國 隨時開戰都得

相反, 印度同中共 軍力差唔多.......真係打仗既話, 就會兩敗俱傷
印度 會唔會特登打一場明知 兩敗俱傷既戰爭??

更何況印度同中共 又唔係有咩大仇, 最多都係邊境有領土爭議

係，班啊叉低等民族，垃圾

美國點會支援印度
呢個國家一座大就會變第二個中共

俄佬呢?

對

India 仲 worse 過 China
Indian係美國成就仲大過Chinese
但係自己國家，成就仲差過Chinese
已經證明 India 的社會體系比PRC更差
USA 點會支援佢打 China

第三點唔太認同
印度成幅平原而中國山脈太多
講發展黎講優勢比起中國好太多